今日強國人/藍C教我地整新文宣

WiFi名好似做文宣都好

好似唔係隻隻router都可改中文ssid

唔好

會比人知你住邊